連登有冇人玩開Pokemon卡

新手想玩抽咩好
中意噴火龍有咩deck推薦
岩岩睇完教學

最近玩返tcg online, 張噴火龍係deck R 兩張energy 好撚好用

巴打有冇玩實體卡
感覺上有張卡係手實在啲

實體咭你要搵人同你玩都難, 到頭來只會淪為收藏品

其實好玩咩，玩落幾悶，同埋同對手冇交流，人哋個回合你可以直情行開去廁所做自己嘢都得。
比起其他咭game來講其實真係唔好玩，遊戲性同互動性都唔夠。

依家大家唔出門就當然難
之前好多人玩架喎

係可能贏在夠簡單/有中文

Hi 巴打又見面
有玩開Pokemon卡？
見你有玩遊戲王

見佢出左中文想玩下
抽卡又唔係好貴都係十幾

砌左副 玩過下
身邊好多人玩 但玩開遊戲王覺得ptcg節奏唔太岩我

我身邊都冇咩人玩卡
但實體卡抽中勁野會開心啲

始終app 玩隨時隨地都可以玩仲要唔使錢

日文唔識睇
細個玩Bs吓吓要上網搵解說太煩

有呀, 連登有開TG GROUP, 分ONLINE同實卡GRP
ptcg以卡game黎講係主打大眾市場, 規則簡單

同埋新手最經濟咁玩一定係收卡好過抽卡
抽卡只係一時爽

有冇link

[TCG] Pokemon TCG Online (9)

最近都打算入坑
玩緊online